是日晚餐 大家食J。。。

吉妹 我好想食

今次去岩鋪

狗改不了吃屎

喺邊間買架
點解我買果間膠袋唔係咁嘅

食緊，好食呀弘b

你係深水埗？

係呀原來喺隔離咋

咁好食都話屎

大家食J呀，我上次去嗰間無J所以啲野食都唔同

梅汁

走咗好耐了

桃汁嚟架

唔要

Minmin鍾意咩汁

西瓜汁

呂以村先生

呢個麵叫咩

好消暑

巨乳人妻果然無介紹錯

過山雞手攪麵，巨b誠意推介

食台重光

下次跟你番屋企

過山雞分開上
酸辣風味一流

見到你

恨咗食呢個好耐喇

有冇攞菜甫試下？
不過你唔食得辣
應該食唔到？

我麻甩佬一個跟我托咩

我無叫辣呀，但落咗佢啲辣菜甫好正

過山雞
豬扒

全靠你我先有得食好野咋

褲褲唔叫我

有呀落咗一半好正

我覺得辣過十小啵
點解食到？

女同學都鍾意J？

狗今晚食咩

豬扒又係必試？

屎

唔通自從挑戰十小辣成功之後，我可以越食越辣了？

唔係屎，好好食架

呢間喺邊到

咁油麻地果間係咪正牌架

大家食 J 大家食

真係幾好食
次次去現時點都食

深水埗

大家食j

有丁同無丁爭好遠

現時點隔離？

弘b認住有J就實無死架喇
無J嗰間是咁樣的

J啲款式多啲

好食

正野

係呀，上星期去錯真揼心

咁多同好

好嘢多人食

食J

簡直是人間美食一試難忘

J好食呀

大家食

又外賣 =,=

好食呀，柒頭唔識欣賞

沒有一天不是外賣

食我條J?

芝士腸

請你

請比分

where is no j gor gor post?

你係咩腸先

100分

你食錯鄭俊x個條

上星期去錯無J買油渣麵